講起HOCC, 睇o黎佢認為今次香港人已經贏o左

其實階段性勝利已經足夠

我相信佢知道自己有一定嘅影響力
佢亦都呼籲大家各自努力

都係果句
各自爬山
守望相助